Virtual Youtubers討論區（212）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

留名

船長
數碼暴龍

傳教+留名

好得意

船長歌回集合playlist

俾返個出處
呢期開始有人畫佢fanart

hololive中睇live人數黎講 係咪船長最高？

兔鯊呢

兔仔都多

Lm

船長而家先33000
兔高位係50000

【歌ってみた】ファンサ / covered by 西園チグサ 【にじさんじ】

要聽幾耐OP呢

呀妹唱歌都幾好聽

northern light

通0王

通靈王

呢個個姓氏好得意

細個覺得阿彌佗丸勁型

老船長老動畫op

LM

唱晒成首比卡超之歌嘛，實好好笑

lm

好懷舊

J過安娜揮手區

涼宮

有咁大波？

跟

ハレハレユカイ 都成日有，但bingo紙無

已經要計入老人會

葵唱歌又係好好聽

差少少去左敗登post度留名

依個姓現實係存在,不過好少人有

？

電競損手神級手速示範

一入去就見到錯

中!

血界戰線

好有活力既感覺

開左一大堆tab咁岩睇緊呢個post
見上個post爆左差少少係入面留左三家姐張gif

有首近番D

呢首歌真係好好聽

炎

睇有無人將船長呢首MIX埋TAMA唱

公務員本色發揮

咩料

搵到原片未

nia 改聽日

似乎係原片其中一段
但原片好似del左

免仔又運屍

夏娜都出埋

火雞話佢隻人中係demo版黎,唔係由最初開始玩
姐係點

好懷念

唔係緋色之空唔係being,竟係joint

完全係自己個年代

下首會唔會係零使

死神買支mic都OMFG

原來係咁

爛口

但船長今日真係唱得麻麻，係未病緊

uninstall

應該係工商用既demo

uninstall永遠哼下開頭都唔唱係咪冇版權

琴日去左醫院睇病
source : twitter

本身好似係廣告黎sega贊助

又飲歌

はじめてのチュウ個TONE真係好好笑

可能無karaoke音源

即炒

應該係工商指定左玩邊段，唔係由頭開始

究竟而家既hololive 仲有冇偶像論akb47

痴線勁似pekora

konpeko

還原得首歌好勁

睇ame開口埋口都屌鳩人

原來咁已經麻麻
PS第一日跟

但有sega工商都好事
見keep住同holo合作

真係好撚似pekora

真係好撚似

但都係扮唔到個笑聲

伊那或成最後贏家

應該玩真女神3

俾polka講一講上埋4500

INAFF

乜都未做就係咁升

冇
Yagoo 夢想破滅

en入面 同偶像呢兩隻字
最有關連嘅人

又創聖

16:51唱小さきもの
好個時上到高音

想知12月個show 4期生會唔會有偶像服

冇人唱過Go Tight同EVOL

自己cut

又阿波羅係一隻狗

今日bingo紙中左幾多格?

君の神話難唱好多

聽得出開始無氣
係咁走音

張圖唔錯

佢狀態好果陣唱夜な夜な夜な勁正

對波縮哂水

主視覺圖冇出
唔排除全員有新一套live衫

阿姨洗鐵路洗到冇晒氣

入唔岩音

不過想像唔到會長個偶像服會係點

奈落之花

寒蟬連發

喱首又係十八番嚟

但發覺個個都唱帝國華擊團，好似無人唱御旗のもとに

識貨牙清

魂之輪迴

喱首差唔多好聽 但真係少見

ミサトさん嘅魂のルフラン

船長間唔時都會唱

魂のルフラン

頭先船長好似話冇音源

高汁到...好可惜要由台仔既形狀變成大陸仔/nga既形狀

用ミサトさん把聲
笑到傻

叫tama唱

冇音源好似係另一首

我真係鐘意聽御旗のもとに多d
起碼部player重有入隻碟

唱UNISTALL

恐龍公仔衫

我都係, 可能因為玩3先

驚船長斷氣

停係依個音域唱得唔錯

兔開mc真係座底50000，可惜holo ser唔上最新

單春

鋼鍊

03

唔記得hachi開reality

鋼鍊03

上咗多好多嘢玩

係03

好少聽日文版

90後老人會

90後都變老人了

真係唱親的歌都幾舊

船長沒氣了

03日文op好少聽 個腦淨係記得陳奕迅

不要說了

我有提架
不過唱緊第三首姐

第一首唔記得
炎
雪之華<<<

因為真係改編得幾好

如果船長唱花の巴里應該課紅sc

人人尋仇赤腳走

因為真係幾好聽
若被傷害夠

OH GOD WE ARE OLD

點解人人尋仇要赤腳走???

老啦

經典懷舊版

以前CCTVB仲有兒歌金曲年代 真係好多歌都唔太差過原曲

終於等到

點解露營必須酒？

astel居然搵iofi聯動

呢句真係唔知做咩

望到佢哋個地獄都好唔慣

咁你去露營唔帶啲酒水
又真係講唔通嘅

咁低清既?

赤腳=身無一物
咁理解會唔會好D

但如果咁一係等下次洞穴大更新先上

船好鐘意虎兔

2個唱歌都好

估唔到呢對都會off collab

完

聽完一次睇下bingo紙中幾多

開始咳了

虎兔第二季呢

無啦無啦

絕唱了

條路咁多石碎玻璃碎
割傷咗到時唔慌唔尋仇

點解成日都要開Reality
想睇都好唔方便

好似仲有劇場版會出

再唔更新都唔知 仲有乜好玩
淨係 可以繼續起樓

唔講咁多 即刻搏咀

因為佢間公司就係Reality

開台果個應該方便D

之前好似有人話reality係幕後金主？
利申印象流未fc

帶新人參觀
起多幾條過山車

咁一定
同埋佢應該連塊skin都係Reality 果邊砌出黎
可能用開有感情
果邊又應該有一班fans 睇開

玩COD

其實左下角個人仔係咩嚟

挑SSR機

ABOUT
会社名 株式会社RK Music
設立日 2018年8月31日
資本金 8,000万円（資本準備金含む）
代表者 水谷誠也（REALITY株式会社）
事業内容 バーチャルアーティストを対象とした音楽レーベル事業、プロダクション事業

source:

咁起樓都可以好勁既
同外國果d起教堂既痴線佬比holo好小兒科姐

連自動管理系統都未起

玩咩COD啲先 MW? Warzone?

船長要完了?

仲有KMNZ都係Reality

我聽到咩....
船長練緊香水 夜驅 炎 紅

大小姐玩隻GAME仲咁多存款嘅?

笑撚死 話自己年輕feel果首選曲全部係bingo紙到

好忙
要同時睇幾個台

差唔多啦

sc緊喇

第一次有工商 支持下

月下の櫻線下

10點教唱炎

完左隻狼有歌枠

呢個你講我先知
唔怪得咁少係youtube出現

bingo

PTR又十點先嚟煮飯

收左組織錢

聽日3世同葉子

而家興BINGO紙
佢哋知道連登仔鍾意

難得サンゴ有工商

下次船歌真係可以拎bingo紙

見個傻豬咁努力就唔mute佢啦

RK Music 見到佢都有出下d V既碟

原來Hachi之外仲有幾個

ばばばばしばばうーう、しばば

你入去睇就係你

Reality 用個樣應該同youtube果個唔同,雖然人設一樣
KMNZ又係咁

幾時會出事
btw, 原來佢玩到冚家剷咗
咁應該了冇牽掛

又好似真係唔同
下次再留意下先

2個FPS玩家

咁樣睇

冇玩隻GAME
睇兔玩應該遲啲就會俾人沒收果筆錢

開波10分300萬羊

除左hachi 我都有長期follow叶秘蜜

另外enma同瀨戶乃我就少跟

我都係鐘意呢D老人歌

嚇撚死我

2434 賺最多SC既人

今日好似佢生日

居然玩德文版？

村民僵屍有咩用，點解兔要整村民僵屍

你

爸爸爸爸屎爸爸噢
屙屎爸爸

另外3個我都有印象見過
不過應該無特別認真聽過

叶秘蜜 唱成點??

預覽圖寫住 HAPPY BIRTHDAY

佢同葉都賺唔少SC

Hidden Folks個作者都有貼狗狗條link出黎
班鬼佬都話希望作者可以出個彩蛋係有korone既聲係入面

出左首KING同生日goods
Twitter 比火畜洗版唔知都難

眼殘咗

有冇why or why not

30幾萬 痴線..

馬自力都紅緊

佢多好多

自己判斷啦
我基本上沉左船

無啦啦一堆綠色加入Member 洗版
明明唔係第一次開放會員
到底係點樣做到

救番佢做村民,換野半價

葛葉世7 叶世19

黐孖筋 好似開咗水喉咁 係咁出啲綠色出嚟

Thx

順便提下reality仲有另外一條team

定係我搞錯左
佢真係今晚先開放會員???

初號機鳩叫

如果再刷埋英雄五可以搞到好多野一個一蚊

3名個reboot關唔關事，係咪咩以前既event
定真係event黎
仲要得24hr?存檔

近期先開yt

咁佢都算做得幾大下

唔係

SSR睇樓

把聲幾厚

無可能喇

但諗諗下，咁先第7
可想而知平時會長同初號機幾勁

連vesperbell都...
原來佢地都係reality
lime同眠居唔識

痴撚線

d人到底係邊度黎

兔仔5萬幾 cls

真EVENT黎
日清搞既
有星街,佢同花鋏

綠色多到lag

月頭係多人入

真係event黎存檔真係得一日,應該會買レオナ同KMNZ睇下

係咪多女fans?

佢平時都係打機,好少讀SC果D

快d出歌啦
咁我就可以長期loop

當兩個屙屎爸爸玩緊水晶島嘅同時
CHOCO入咗去玩滅絕

好似講左句會有會限wallpaper 之類

有可能

26K watching now
HK$364,132.49

只有空媽

喔
原來係咁
唔怪得

唔係同ser架咩

KZH男V一強做左年幾都係佢
基本求其捉個女觀眾睇V都係火畜

CHOCO一早滅絕緊

爆炸end

由三期生開始holo冇正常人
雖然前面有個馬自立

走姐唱夜なx3

lime個3D唔得vesperbell 3D仲未出黎
KMNZ YT出歌多,有活動先會見到3D,一係就reality
眠居好似唔算成日播

佢把聲好吵

諗諗下佢日日打APEX,
應該拉左唔少女仔入坑

如果佢走去讀SC有冇可能過會長頭做世一

笑得好開心

好似得3成係女

Keep偶像形象應該執笠

見到pekora張設計圖就諗起之前個青蛙外型公廁

好LAG係咪得問題

俾人污染到開始課金了

唔大叫就ASMR，大叫就

小圓

唔知
你覺得女fans係咪好似男fans咁
渴求得到個推嘅回應

反而讀左唔知會唔會覺得好故意討好

佢係唔係諗住一路玩到直落MC
定係唔記得咗MC

有次配信星姐同唔記得邊個導鴨鴨課金 笑死

我覺得班女先沉得快

關聊天室

微課算咩課金

sub埋lime同眠居
不過lime個3d 真係唔得

想睇雌性獨角獸出征

應該直落MC

其實得3成女觀眾左右而且又會同女V玩

無人答我
聽多次原唱果時推薦咗朝ノ姉妹既cover唱得好鬼好聽想聽人翻唱咗好多年

3成以ACG嘢嚟講唔算多咩

天氣之子果時都冇

有邊個一開始唔係微課

我都打算停會員
等佢哋真係有關嘢值得慶祝
先一次性SC
反正好多個都冇乜會限
會員留言佢哋又唔會讀

時不時見到心碎啦
上次葛笹鬼屋
之後係大福人狼叫左笹木做咲ちゃん

普通啦,但係比例唔係最多

冇

SSR拎住呢款十字架
我成日覺得入面
收埋咗把刀仔

一時轉下叫法都可以碎咩

大小姐要玩槍了

你太睇小班女人

咁你都覺得獨角獸見到推同男人一齊出現就崩潰好荒謬
個別人士係咁

Thx，無相干已搵到人翻唱
神歌加神翻唱，我依家好興奮呀

隻耳短到

無所謂啦
Hololive 果D
真係多你一個唔多，少你一個唔少

會員制呢樣野本身係一種「長期飯票」
係托住個V 每個月都保障有一定基數既收入
多數都係真愛先會入
SC 你係射一次就乾手淨腳
會員就係一份長期支持既表現
雖然金額唔係多

獨角獸嘅諗法真係太難明

真
我零願入會好過SC
反正我又唔係咁care讀名

你是女性嗎？

突發凸待

玩到106lv

貝叔玩MC新ser要道歉都好好笑

其實玩到咁後已經咩都唔驚 真係有嘢玩咩

大小姐好槍法

無人打入去

屌西

城寨劉細良同接多過Korone

兔仔LAG到

我都唔知反正都係睇佢打機，佢依家玩緊item縛り

くずンボ

Peko見到隻巨鴨有冇嘢講

勁快手

做咩又打左天気出黎?

隻GMAE問題

一線V

隻game好7悶
我掛住聽聲炸

玩鳩game都有11k算係咁啦

刀也入咗2秒後退出

力也秒退

叶秒退

叶又係打左入去講完句生日快樂就走左

唔用電筒

恥笑羊毛鴨

而家係咪去燒鴨?

兔仔又搞邪惡野

賤兔想用火箭嚇隻鴨

B站冇mea B限嘅第N日
中國人:

燒鴨

486跌死左?

兔仔好衰

倒水

486座野用羊毛起??

遲早都比雷劈

メリッサ

空手鴨打兔仔0傷

SC

D 話題好似真係跟返佢LIST左出黎果D傾

好似都係用鐵方塊

快d更新之後有避雷針

486張設計圖好似中間突左條鳩

碌鳩比peko射左幾箭

牌組

火燒鴨Jer

如果mio媽喺隻巨鴨隔離起埋個替身就正

應該無人會睇

掃把佬又想起督屎

羊毛嚟

健屋

到健屋

YT問題 熄左chatroom都係會lag player好順

miko 一生推

留名睇俾雷劈

睇尷尬

兔仔都整附魔屋了

冇野做

choco?

應該會係頭頂起玻璃啦
不過唔知會唔會高得濟防唔到雷 而家就咁隻腳都咁撚大份

但佢咁整，應該做唔到折扣

已經覺得好尷尬

唔記得咗MC

翡翠
仲唔係apex

臨開台都仲打入去畀葛葉

入左啦

ヒスピ
好尷尬

仲話要開多條team

每次打劫得四條友
session都裝唔到咁多人

如果啱先係邀請葛葉玩apex/mc你話幾好

笑死我

比人先手講左小心身體

共感性羞恥

可唔可以搵人叫野良猫/尊媽上去撚下佢

但係無人入到黎

希望佢語尾加ZUHA

唔記得左原來火雞有開人龍

隻鴨居然唔照顧CHOCO

教唱歌

袁爸同接都多過Korone

一出門口就有直昇機

miko係咁打隊友

總統專機接送

發現普遍個人勢枝mic都係好撚細聲

Choco完全唔記得點玩

死左

965LV

aqua竟然係玩MW故事mode

佢開咗公司未

miss左添

Aqua玩MW

呢隻聽人講劇情好正

高level嗰啲真係唔知刷定點 之前有個bug可以係咁升

屌 miko個gta 好好笑

仲未有機會聽佢唱歌

係屋入面仲放動力路軌

ボカロ曲を、歌う。

岩岩都post左

第一次睇佢整完個op

MW故事好少仆街
就係IW比人屌到仆街個故事都好睇

佢未開始玩已經好有效果

令CoD返生既故事

等緊個大雄出黎

feel到佢想出第2集 應該出咗bo之後先再搞

好似時裝show 咁

Soap...

D人做乜鳩
仲有真係7頭

外星人想點

Aqua gg

咁多人咁多錢，夠開公司啦
成班匿喺屋企吸asacoco

好撚多人

但女僕開緊低畫質？

敵人都未識分

清掃員

獅子神都係obs問題開唔到直播

外星人真係好搶鏡

間屋好撚多人

希望係本人唔係假扮

畫面暗啫，同埋佢仲要直播
FPS game lag住玩就冇癮啦

外星人 HITMAN ７頭 清掃員 蒙面超人

邊個黎?

6 seafood

屌未開始已經笑撚死,d人

唔係有得襟入去睇既咩

仲有joker
成班cosplay

乜鬼都有

台灣著名speedrunner P
六師傅

elite miko

台灣實況主
打機好勁的

每人吸兩啖asacoco先啦

好似直播dark soul speedrun

stay home!!!!!!!

估唔到佢都跌埋入坑

コウ

屌你隻外星人係到跳舞 勁搶鏡

miko叫集合 外星人喺後面跳舞

冇睇到 喺巴哈見到

有咩大計

好撚正但唔得閒睇

痴撚線 成支軍隊咁

個個都想俾miko撞

笑撚死MIKO

みこ嗰度啲車多到似北斗神拳定唔知咩咁

mad max

總統出巡呀

gta日常
飛機坦克齊曬

亂到七彩

miko果度百鬼夜行

咁大陣仗，原來只係去買衫

短劍 暴君mk2 阿庫拉 末日指揮車

齊晒

又開始痴線返

可以咩都唔做就笑到仆街

細聲但係音樂好大聲就得無得救或者把聲好拆就係真係成日有

幽霊東京

個春日企左收銀個位

點解63訂閱都比你搵到出黎

成班成員最撚好笑都係春日俊彰
笑到我癡線 仲要扮店員

影相後面嗰個人舉中指

之前有人PO出嚟

泊巴士

呢個唔係V黎架喎

咩事

GTA ONLINE日常

好撚troll

有人泊咗架巴士係正門

出年就係v

畫緊?

3D唱歌吧

仲準備緊,等多半年

朝日南唔開了

就到

obs

35嗰邊好混亂

みこ場面好混亂

鍊金

坐過山車都似打仗咁

佢打錯人 笑撚死我

アンジュが欲しい！

有條友著到成個hitman47咁

岩岩ange收工都估到有機

一齊跳落去

jm9全部人追住miko

拍AV咩
成班人追一個

燒死左

GTA online就係一班人鳩下鳩下先好玩
自己打任刷咗幾千萬就係每次update買下新嘢撚兩撚又off

百人斬

好青春

最後有人補一拳

諗起呢張

miko玩gta 好開心

我就係諗起呢張

感謝祭

痴撚線個畫面笑撚死

超混亂

有人彈多啦A夢

直頭係前世界紀錄保持者添

俾人炸落黎

好正

基本乜9都冇做過 但係都好好笑

全機一鑊熟

アンジュ受害者協會

佢同Distortion2 貼貼

個大雄

葛虐大喜

大雄俾人撞出去個下笑到仆街

外星人又殺Miko

突然又俾人撞死咗

睇35玩GTA真係好開心
但自己玩就

冇朋友

Chinese cheater

自己玩 日日神仙大戰

佢dark souls有第一過? 不過印象中冇都係頭十
淨係知洛克人有
之前BIO2 speedrun大會又有請佢 吹住口哨打暴君

場都未入到已經死咗

望到miko咁
如果係隻兔玩gta online會點

而家online公廁場應該得返開緊外掛嘅支那仔同洗版賣外掛廣告嘅支那仔

成班追住兔仔殺

痴線，屋都未番到就有咁多人

佢打個時望落真係輕鬆寫意

miko 而家玩個mode 係點 自己開房玩?

兔仔玩就真係變左感謝祭

其實都係一樣
因為每個場都有人數上限

仲快過miko 返屋企

一張圖可以解釋兔仔入嚟gta online嘅話

公會場

要入去miko個幫會先入到佢個場

神仙大戰，唔買外掛都唔洗生存到

上次玩淨係戴住個黃色頭盔都俾支那仔用外掛搞

Console囉
不過都係一堆人渣暴君2鳩殺

就2萬人睇Miko
回歸之後係咪人氣高左

所以我都係玩ps4好過，但玩到後期好鬼悶任務又用唔到靚車

前排洗錢BUG WIPE左一大班友

第一個heist
得一個幸運兒抽到一齊玩

一個鐘熱身 準備正式開波

前幾日玩gta上埋三萬

呢條友係咪啱啱俾電單車miko條友

可能佢玩到6點呢

成班去賭場用CE刷錢

竟然抽中佢

debi

我試過打劫mode入場cutscene大陸仔見我用黃仔頭盔就格硬end左個任務之後係咁打字屌鳩我 但係屋入面殺唔到我嬲到佢地仆街

又玩屎

我記得以前太平洋可以用骷髏馬過
不過依家好似BAM咗

幫手刷人數

GTA 係巫女秘密武器

釣架車上天台定乜? 唔記得左了

咩嚟 我嗰陣賭馬
不過PS4冇得用按鍵精靈掛
一個鐘先得四、五十萬
之後Casino heist出咗刷咗幾千萬
特登揀啲低lv淨係分15%

講真今時今日
大廠game仲可以俾CE刷到錢
真係算好失敗

屎樹熊

Niiiiiiigaaaaaa

Save喺附近間屋chok入去拎

最後一首啦

可愛即正義

你又有聽

10個人玩太平洋，10個都買左個車庫

mission accomplished

嗰間屋有時候唔work入到去架車唔見咗
搞到又要出去攞裝甲車過

一開始就聽,不過冇PO出黎

冇俾人用戰機炸你已經好好彩
我入親去個個場都有戰機坦克

話影響市容準備鄰人大戰

外國嗰班死黑鬼粉都話唔介意個下過癮

我都試過玩人道實驗室，坐係架叛亂份子入面，睇住隻支那仔好嬲咁用RPG炸我

Say it! Say it!

真
不過我幾年冇玩過 應該改左

6分鐘

唔入得屋了 同埋搶賭場好賺啲

二次元唔計

笑死，開門冇個正常

童貞王

整住先
得閒先加歌入去

ars輸左,諗緊咩懲罰game
同ebo 3D一齊唱チューリングラブ?
家下叫ars dc搵ebo

N-word pass

見過張meme係低lv西裝 高lv全部鳩嚟
利申 二百幾lv仲係西裝

Matsuri同時視聴鬼滅都有3000人睇

好似不留檔
こいつ歌しか歌わねぇな / Singing Stream【町田ちま/にじさんじ】

尋日有6000

今日咩日子好少見咁夜仲有一堆人開緊台

要ars問abo唱唔唱チューリングラブ
如果唔得就要同笹唱

joker

仲多過apex

點解而家開

佢剩番堆死忠堆人比咩都睇
利申睇緊

Moona有Streamlabs WOW左未

點聽

估唔到火雞又幾好睇

1130

好多人都有返 係會長冇

一陣11:30子犬唱歌

等睇elite唔識鑽窿

葛葉頭先果場差唔多7百萬sc

好似明那個檔都係放會限

HOLO JP有架咩?

一日執50萬

sor 我gag錯左

35 CIRCUIT FAILED
枱HP -1000

公主Asmr

你gag咗啲乜

依家連密碼都卡

火雞部垃圾電腦定隻game廢

唔計彩虹都至少計左utuber抽水先

應該電腦廢

又話出左糧既

火雞得1050ti

攞咗去同死神食嘢

以為係個chatroom

應該扣一半左右

火雞識唔識電腦嘢
EN組全體真係好需要IT狗

好催眠

アカネ

streamlab係用嚟donate
會長以前有諗過用

等左成幾分鐘

saki巴點睇for some reason我好似無欣賞ASMR既能力..

咁無youtube幫手整套野出黎玩，邊度賺到咁多

應該係d非公開
有link就睇到 / 係佢d list會見到
但唔會show首頁果隻

兩邊都聽緊 唱嘅歌好唔平衡

miko應該有排鑽

manager去咗邊
幫下手叫it部同事換下電腦

如果ENMA識埋IT就真係全能到仆街

佢好過我第一次鑽

冬雪都唱炎

抽完水都好,葛葉d錢多到唔知點用
拎去自己整多套l2d衫果d
真係唔洗同佢擔心

兔仔仲未病好

博士一開波就炎

Sasaki Saku

個衰妹把聲做Asmr又幾好

有咩特別

3D好得意

IT部員工：SSRB

donate嘅錢100%去晒streamer

手續費問題 淨係paypal收4.4%

抽成少D

去左課原神

佢識得就住冇過熱

はかせはかわいいなぁ

但youtube始終易課金就係玩曬
要隔一重咁課已經好多人會諗下

miko果到條友整到好似習大大

真實果把仲好鑽過佢

桃花期

衰妹係指sski定who

癲撚線 放工又一個po
有冇總結師 值得追po?

公主
利申 轉聽左另一個台

佢後面可以玩雷射鑽都係要就住
唔係直接搞掂嘅咩

強

都係實況追live咁

炎之後紅蓮華

係，咁細把鎖都要搞咁耐
咁大陣仗偷得嗰少少嘢

利申掛住公主asmr, 聽緊町

486

仲有咩live 緊 見到tweet 話メリッサ同ちま都有 live

車都開到直播
5G網絡

我轉左去聽愛犬茶々丸 都係Asmr
得250人橙

vivobook

メリッサ好似冇 淨係上左葛葉度
連v們睇緊三枝 博士同ちま

邊個岩岩公主讀左我個名很開心nanora

佢係車庫用WIFI

好似用屋企個wifi 佢應該係係屋企個車庫架車到直播

喺車庫點解唔入屋先LIVE

自己search 下 茶々丸

公主讀SC讀左半個鐘

博士都唱緊 佢玩niji3d動作超級得意

ちま

千麻今日唔多正常

shape of you
鳩唱

佢呢個stream係讀之前skip左無讀個d sc

ちま傻左

miko個team條友換面

PIEN手車唔錯

講完即炒車

原來你又出事

ちま今日好high

咁都有得燈

WE ARE 連燈仔

又有人改名

同船長一樣又係胃酸倒流，同埋本身個鼻重症過敏

METOO

三期生個個都病咗咁滯

經網絡傳染

我做上一份工個時都有胃酸倒流 關份工大壓力事

我同船長貼貼

終於可以專心聽ちま

忽然花火

要做賊

飲食唔定時係好大問題

打打下劫去咗睇煙花

朝早8點.gun

屋企多人掛

洋蔥頭玩laser gun

Ame 已經係半個IT 狗

睇緊天翔院ひいな最近個次同其他V玩among us 笑撚死

深夜1:00のボカロ

catch the moment

MIKO MISSION FAILED

博士一人兩角唱チューリングラブ

唔關事啦
呢度大把巴打晚晚唔訓都仲生勾勾

king

bingo紙呢

King

可能佢地身體早就ボロボロだ 你唔知姐

正皮:chima唱歌
負皮:雪乃ASMR

好難揀

買下首夜驅

已負皮 好好反省下

好好奇佢地個運動會到底會搞成點

博士

當我冇講過
Chima唱一度だけの恋なら

諗起天使之前癲倒想喺醫院開直播

呢度d人都係35黎

頭先冬雪唱果首ヴィラ,尋日係twitter放左

中

其實轉季病都唔出奇
我而家都有少少傷風

bora好似係2434今季第一個上鑽

chima轉私人

心做換成ライオン會好D

返到屋企冇耐剩係聽左兩首

一早話唔留

佢開台只打APEX
仲要長打

炎 紅 king pretender次次都有
應該要排成一條直線

佢唱左頭幾首我先爬起身聽 唔小心訓著左

MIKO係咪要一場斷一次

呢度D人係咪冇鼻敏感
每逢呢個時節我同我老母D鼻水就係咁流

486隻鴨而家先整到下半身

鬼叫GTA online用P2P連線咩

NNN DAY 10

連登有愛

KCK 3個成日打今季都未上到

BTW要permission

sorry

謝橙巴

冬雪斷左

放風?

真係影響市容

星乃

好打過pekodom 喎

mea

隻腳已經=pekodom個高度

好醜樣

行雷都可能收佢皮

Elite English

太大隻

聽親呢首都諗起ギバラ

有冇ちまBACKUP

追post

上小小

BINGO

咁舊都中

花に亡靈有機ending
心做難d

THXXXXXXXXX

最快連到線就要唱心做し
但我唔覺佢會唱

心做し呢排少左人唱

創聖好似冇
雖然都成日有人唱

係喎 記錯

狗平時都鼻痕架啦
諗多左

估到有ライオン

又開LIVE了

気まぐれロマンティック

有啦,表情都變埋

葛葉首 KING 已經30萬view

moona好風趣

29:50 突然同人講自己條底底係白色
42:16-44:00 中間其他人係到討論緊, 自己就係到オナMAX RTA, 仲俾其他人知道咗
50:40開始 直頭俾かんな聽到, かんな開埋エコー學佢扮高潮 (カンナMAX) (被人cut咗出黎: )

佢見到個下都wa左下

星川

@姬森ルーナ

多謝橙巴

仲睇緊
中間搞gag講屙尿講咗兩次, 俾成班人無視

我已經接受了兩個人分手只可以睇掃把佬同公主

哭了今個星期公主唔去掃把佬屋企

公主巴喊死左未

應該未玩過COD

其實呢段好耐之前只係今日撞正兩個宣布off會

new po

唔反雪花老母了 喜歡MH的都不會是壞人

係
話視野暗，睇唔到敵人係邊，分唔到敵人定自己友

好似話用開大劍

35又入MC

望choco live仲以為係邊個

唔好話玩
睇佢玩幾個鐘都眼盲

Cls

搵獅白同佢練習下好喎

259

每日關注公主巴心理狀態（1/1）

頂佢仲開埋sc

ごめん。。

你有強力盟友早巴

同佢唔熟
我社恐

話說mea單嘢點樣
仲係咪燒緊?

神隱左

走火入魔咪呢d 同支那個堆一撚樣

係中文啲人翻譯先會好多都咁 定係度度都有呢啲人

lamy一下真儲斬死你地兩個

我好鐘意mh
拉米鐘意mh

冇人貼

唔會てえてえ

twitter講句午安就比人無限屌
極速del左
再無上水

唔反俄就考慮下原諒

你同雄火龍てえてえ

攞人作品賺錢嘅大有人在
不過諗唔明點解可以咁厚面皮

外國唔知 但係支那個堆叫呢班做人上人
做無償野 d熱情好容易冇 只係會比人吹捧

讚得多自然會有優越感
跟住自然光明正大開sc 因為有班人會撐佢
事實就係借v人氣幫自己賺錢

你同黑龍てえてえ

邊個夠膽蝦俄佬

慘 斯德哥以摩症

咁我寧願反返雪

都唔知佢噏乜
蘇聯係審查祖先 講咩冇牆
又話俄狗冇得還手 想問克里米亞點得嚟

成篇都笑點 高汁過唐可可

之前我見佢哋班做翻譯嘅玩聯動
都覺得有啲變左質
呢個直頭出埋嚟做

同著住麒麟裝既拉米

劉細良成日用嘅比喻

好冇肉

咩呀真係慘

到底個live 仲搞唔搞得成

搵狗宣傳都救唔到你間垃圾公司啦
數位版都要時間送貨

搞嚟又係俾主辦方玩鳩

1000